["Aspectos Gerais: Adequa\u00e7\u00e3o da escolha da categoria em que a produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica deve ser inserida"]