["Aspectos Gerais: Completude da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Organiza\u00e7\u00e3o das se\u00e7\u00f5es da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Uso de vocabul\u00e1rio acad\u00eamico\/cient\u00edfico adequado","Apresenta palavras-chaves","Apresenta resumo em l\u00edngua estrangeira","Apresenta palavras-chaves em l\u00edngua estrangeira"]