["Aspectos Gerais: Adequa\u00e7\u00e3o da escolha da categoria em que a produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica deve ser inserida","Aspectos Gerais: Completude da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Completude e organiza\u00e7\u00e3o das se\u00e7\u00f5es da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Uso de vocabul\u00e1rio acad\u00eamico\/cient\u00edfico","Aspectos Gerais: Originalidade e relev\u00e2ncia da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Resumo: Adequa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica do Resumo","Palavra-chave: Adequa\u00e7\u00e3o das palavras-chaves apresentadas ao tema da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Introdu\u00e7\u00e3o: Completude da Introdu\u00e7\u00e3o e da contextualiza\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Objetivo Gerais e especificos: Relevancia dos objetivos","justificativa: Relevancia da justificativa"]