["Aspectos Gerais: Completude da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Completude e organiza\u00e7\u00e3o das se\u00e7\u00f5es da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Uso de vocabul\u00e1rio acad\u00eamico\/cient\u00edfico","Resumo: Adequa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica do Resumo","Resumo: Qualidade do resumo","Palavra-chave: Adequa\u00e7\u00e3o das palavras-chaves apresentadas ao tema da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Introdu\u00e7\u00e3o: Completude da Introdu\u00e7\u00e3o e da contextualiza\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Introdu\u00e7\u00e3o: Qualidade da Introdu\u00e7\u00e3o e da contextualiza\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Introdu\u00e7\u00e3o: Completude dos objetivos e da justificativa da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Objetivo Gerais e especificos: Relevancia dos objetivos","Objetivo Gerais e especificos: Qualidade dos objetivos","justificativa: Fundamenta\u00e7\u00e3o da justificativa","justificativa: Relevancia da justificativa","Estado da arte: Completude do estado da arte","Estado da arte: Qualidade do estado da arte","M\u00e9todo: Qualidade da estrutura cient\u00edfico-metodol\u00f3gica utilizada","An\u00e1lise: Profundidade da an\u00e1lise","An\u00e1lise: Coer\u00eancia da an\u00e1lise com os dados coletados","An\u00e1lise: Coer\u00eancia da analise com a fundamenta\u00e7\u00e3o teorica","Conclus\u00e3o: Profundidade das conclus\u00f5es","Conclus\u00e3o: Coer\u00eancia das conclus\u00f5es com os dados coletados","Conclus\u00e3o: Coer\u00eancia da conclus\u00f5es com a fundamenta\u00e7\u00e3o teorica","Bibliografia: Relev\u00e2ncia e atualidade das refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas","Bibliografia: Conformidade das refer\u00eancias com as normas da ABNT"]