["Aspectos Gerais: Completude da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Completude e organiza\u00e7\u00e3o das se\u00e7\u00f5es da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Uso de vocabul\u00e1rio acad\u00eamico\/cient\u00edfico","Aspectos Gerais: Originalidade e relev\u00e2ncia da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Contribui\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica profissional na \u00e1rea","Aspectos Gerais: Abrang\u00eancia geogr\u00e1fica do estudo","Resumo: Adequa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica do Resumo","Resumo: Qualidade do resumo","Resumo: Qualidade do resumo em l\u00edngua estrangeira","Palavra-chave: Adequa\u00e7\u00e3o das palavras-chaves apresentadas ao tema da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Introdu\u00e7\u00e3o - Problema de pesquisa: Formula\u00e7\u00e3o do problema de pesquisa","Introdu\u00e7\u00e3o - Problema de pesquisa: Delimita\u00e7\u00e3o do tema da pesquisa","Introdu\u00e7\u00e3o - Problema de pesquisa: Contextualiza\u00e7\u00e3o do problema da pesquisa","Introdu\u00e7\u00e3o - Objetivo Gerais e especificos: Adequa\u00e7\u00e3o dos objetivos","Introdu\u00e7\u00e3o - Objetivo Gerais e especificos: Relevancia dos objetivos","Introdu\u00e7\u00e3o - Objetivo Gerais e especificos: Completude dos objetivos especificos","Introdu\u00e7\u00e3o - Objetivo Gerais e especificos: Qualidade dos objetivos","Introdu\u00e7\u00e3o - Hip\u00f3tese: Adequa\u00e7\u00e3o da hip\u00f3tese","Introdu\u00e7\u00e3o - Hip\u00f3tese: Relev\u00e2ncia da hip\u00f3tese","Introdu\u00e7\u00e3o: Completude da Introdu\u00e7\u00e3o e da contextualiza\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Introdu\u00e7\u00e3o: Qualidade da Introdu\u00e7\u00e3o e da contextualiza\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Introdu\u00e7\u00e3o - Estado da arte: Revis\u00e3o da literatura","Introdu\u00e7\u00e3o - Estado da arte: Profundidade da revis\u00e3o da literatura","Introdu\u00e7\u00e3o - Estado da arte: Completude do estado da arte","Introdu\u00e7\u00e3o - Estado da arte: Qualidade do estado da arte","Justificativa: Fundamenta\u00e7\u00e3o da justificativa","Justificativa: Relevancia da justificativa","M\u00e9todo - Sujeitos: Adequa\u00e7\u00e3o da escolha da Popula\u00e7\u00e3o do estudo","M\u00e9todo - Sujeitos: Adequa\u00e7\u00e3o da quantidade da Amostra","M\u00e9todo - Sujeitos: Adequa\u00e7\u00e3o do Recrutamento da amostra","M\u00e9todo - Sujeitos: Caracteriza\u00e7\u00e3o da amostra","M\u00e9todo - Sujeitos: Caracteriza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o do estudo","M\u00e9todo - Sujeitos: Adequa\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios de inclus\u00e3o","M\u00e9todo - Sujeitos: Adequa\u00e7\u00e3o dos Crit\u00e9rio de exclus\u00e3o","M\u00e9todo - Sujeitos: Adequa\u00e7\u00e3o do Tamanho da amostra","M\u00e9todo - Sujeitos: Adequa\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo amostral","M\u00e9todo - Sujeitos: A popula\u00e7\u00e3o do estudo responde a natureza da pesquisa","M\u00e9todo - Sujeitos: O n\u00famero de sujeitos contempla a natureza da pesquisa","M\u00e9todo - Materiais e procedimentos: A descri\u00e7\u00e3o apresentada dos laborat\u00f3rios, instrumentos e equipamentos empregados no estudo permite dizer que respondem aos pr\u00e9-requisitos da pesquisa","M\u00e9todo - Materiais e procedimentos: A descri\u00e7\u00e3o das t\u00e9cnicas e dos tratamentos empregados na obten\u00e7\u00e3o dos dados permitem deduzir que os procedimentos respondem \u00e0 necessidade\u00a0da\u00a0pesquisa","M\u00e9todo - Materiais e procedimentos: Estrutura cient\u00edfico-metodol\u00f3gica utilizada","M\u00e9todo - Materiais e procedimentos: Os instrumentos, equipamentos e tratamentos empregados no estudo para a obten\u00e7\u00e3o dos dados respondem \u00e0 necessidade da pesquisa","M\u00e9todo - Coleta de dados: A coleta dos dados foi conduzida em local e tempo adequados","M\u00e9todo - Coleta de dados: Os instrumentos de coleta (question\u00e1rios, entrevistas etc.est\u00e3o coerentes com a natureza da pesquisa)","M\u00e9todo - Coleta de dados: Os Materiais: equipamentos e experimentos permitiram a coleta de dados requerida\u00a0pelo\u00a0estudo","M\u00e9todo - Resultados: Coer\u00eancia dos resultados com o m\u00e9todo utilizado","M\u00e9todo - Resultados: Precis\u00e3o dos dados coletados","M\u00e9todo - Resultados: Concis\u00e3o dos dados coletados","M\u00e9todo - Resultados: Clareza dos dados coletados","M\u00e9todo - Resultados: Reprodutibilidade dos resultados obtidos","M\u00e9todo - Resultados: Confiabilidade e fidedignidade dos\u00a0dados\u00a0obtidos","M\u00e9todo - Resultados: A qualidade das figuras, gr\u00e1ficos, tabelas ou esquemas usados express\u00e3o os dados obtidos","M\u00e9todo - Cronograma: O cronograma \u00e9 vi\u00e1vel no tempo dispon\u00edvel para a pesquisa","M\u00e9todo - Cronograma: A organiza\u00e7\u00e3o do cronograma \u00e9 claraa","An\u00e1lise: Profundidade da an\u00e1lise","An\u00e1lise: Coer\u00eancia da an\u00e1lise com os dados coletados","An\u00e1lise: Coer\u00eancia da analise com a fundamenta\u00e7\u00e3o teorica","An\u00e1lise: A an\u00e1lise apresentada n\u00e3o mostra vieses cient\u00edficos","An\u00e1lise: A an\u00e1lise produzida est\u00e1 coerente com a Discrimina\u00e7\u00e3o\/defini\u00e7\u00e3o das vari\u00e1veis estudadas","An\u00e1lise: A an\u00e1lise condiz com a Organiza\u00e7\u00e3o e tabula\u00e7\u00e3o dos dados","An\u00e1lise: A an\u00e1lise feita condiz com o Tratamento e testes estat\u00edsticos utilizados","An\u00e1lise: O(s) Programa(s) utilizados para tabula\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise deram conta dos resultados\u00a0obtidos","Or\u00e7amento: Adequa\u00e7\u00e3o do Custeio","Or\u00e7amento: Adequa\u00e7\u00e3o do Capital","Or\u00e7amento: Relev\u00e2ncia da contrapartida","Or\u00e7amento: Descri\u00e7\u00e3o dos materiais permanentes","Or\u00e7amento: Adequa\u00e7\u00e3o do material de consumo","Or\u00e7amento: Relev\u00e2ncia\/necessidade dos servi\u00e7os de terceiros","Or\u00e7amento: Solicita\u00e7\u00e3o dos recursos\u00a0humanos","Discurs\u00e3o: Profundidade da discurs\u00e3o","Discurs\u00e3o: Coer\u00eancia da discurs\u00e3o com os dados coletados","Discurs\u00e3o: Coer\u00eancia da discurs\u00e3o com a fundamenta\u00e7\u00e3o teorica","Conclus\u00e3o: Profundidade das conclus\u00f5es","Conclus\u00e3o: Coer\u00eancia das conclus\u00f5es com os dados coletados","Conclus\u00e3o: Coer\u00eancia das conclus\u00f5es com a fundamenta\u00e7\u00e3o teorica","Refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas: Relev\u00e2ncia e atualidade das refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas","Refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas: Conformidade das refer\u00eancias com as normas da ABNT","Apresenta t\u00edtulo da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Apresenta resumo","Apresenta palavras-chaves","Apresenta resumo em l\u00edngua estrangeira","Apresenta palavras-chaves em l\u00edngua estrangeira","Apresenta Introdu\u00e7\u00e3o e contextualiza\u00e7\u00e3o","Apresenta objetivos e justificativa","Apresenta estado da arte","Apresenta estrutura cient\u00edfico-metodol\u00f3gica","Apresenta an\u00e1lise, considera\u00e7\u00f5es ou conclus\u00f5es","Apresenta refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas","Apresenta Aprova\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de \u00c9tica em Pesquisa"]