["Aspectos Gerais: Completude da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Completude e organiza\u00e7\u00e3o das se\u00e7\u00f5es da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Uso de vocabul\u00e1rio acad\u00eamico\/cient\u00edfico","Resumo: Adequa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica do Resumo","Apresenta t\u00edtulo da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Apresenta resumo"]