["Aspectos Gerais: Completude da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Completude e organiza\u00e7\u00e3o das se\u00e7\u00f5es da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Aspectos Gerais: Uso de vocabul\u00e1rio acad\u00eamico\/cient\u00edfico","Introdu\u00e7\u00e3o - Problema de pesquisa: Formula\u00e7\u00e3o do problema de pesquisa","Apresenta t\u00edtulo da Produ\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica","Apresenta resumo","Apresenta palavras-chaves"]